有冇外國巴絲得個睇字 冇得幫手

唉屌 下星期二先返到hk 69 611 612都係睇live 乜都做唔到 只可以係連登推下post 有冇人明啊

無能為力啊屌

有冇人啊

你開個post 出來係咪想當贖罪券
得罪講句 就算係我身邊班keyboard 撚
都識睇下公海 都知道有咩係做到啦
推下reddit post / 上網宣傳下 件事
好過你喺到阻住曬post D 位

幫手做鍵戰，另有post有巴絲要做文件比各國,ban佢地入境